［預言post］國慶群組肺炎大爆發，臨來第四波疫情

敬請拭目以待